［歷史］十一唔好搞中旅社！

中旅社係國民黨在港機構！搞佢等於搞中共對家，同啲藍絲搵錯民陣地址有咩分別？
Fact: 返到港英時期，因為國共兩黨都無法係香港設立地面機構，只能分別以新華社同中旅旅名義在港運作。

推

點解中旅社出回鄉證?

咪玩喇

中旅社係百分百央企嚟

依家國共一家親

國務院國資委係最終控制法人

即係韓國瑜係中共對家

On9國民黨出大陸通行證

香港中旅國際投資有限公司主要業務是客運服務（包括：香港中旅汽車服務、噴射飛航），景區業務，貨運及運輸業務，酒店業務，旅遊及相關業務

咪on9

不推文

講起就啱喇
伊館對面有間新華社

你講嗰間叫中華旅行社呀！

樓主要讀下
民企國有化呢個時期
唔好呃鳩人

對唔住巴打們 記錯中國旅行社同中華旅行社 自膠一打不推文

on9

樓主弱智唔好推

國民黨=共產黨台灣分部

拉

樓主要多加努力
加油

見到粒紅星就知邊個係幕後腦細啦

比樓豬搞到想搞